貪曾劫數難逃，陪審團内有梁粉!

傾咁耐唯一原因係唔夠7比2定罪，而家係有内鬼將其他人洗腦判貪曾有罪.

睇牌面似唔夠證據入曾蔭權
可能陪審團入左幾個連登仔做死硬派

擺明做佢, 安插幾個特務入去好容易, 其他陪審團係港豬， lead佢地話咁易，不過重可以上訢.

貪曾在任時推大香港主義, 出席G20同國家主席平起平坐， 在菲人質事件以國家級身份打電話比菲總统，又阻住689同中聯辦推進略水計劃，早已令689同中聯辦恨之入骨！

佢個陣話要帶領香港人搞舖勁既（普選）但中共即刻派人出黎話要循序漸進

咁快有人吹捧貪錯

將來梁CY落左台, 會唔會又會吹捧佢??

貪曾係好人黎 可惜 得罪中共

好人又唔~佢在任期間處理d敏感野只係小做小錯，唔做唔錯

貪曾只係貪小便宜唔係乜嘢大奸大惡，反而梁振英、林鄭果種人就真係奸喇

689喺香港97前已經係key player, 佢建立嘅專業聯盟，收編各行各業，對後來香港前途影響巨大 !好似劏房波，淋粪强，奴寵物，高痣深呢d，（可能重有曾樹禾），全部都係呢個專業聯盟出嚟!

689喺老懵董時代已經係幕後大臣, 本來一早可以坐正，可惜因為8萬五屎橋倒瀉屎比貪曾執死雞，之後貪曾重阻頭阻勢，留英戀殖, 樣樣都唔屌佢兼拖慢晒嚟做，所以689極憎恨貪曾係都要煮死佢

高鐵邊個話要起架？

仲有雙非

貪曾在任期間停居屋，大幅減少公屋興建，將d地賣晒俾地產商起樓，樓價上線上升，通脹年年幾%咁跳。

日日150隻蝗蟲落黎，又放寬支那人在港買樓，漠視香港人住屋需求。

我屌你老母貪曾有乜好吹奏呀，最好坐過世，死係監獄入面

老曾有好都有壞，但一定好過689

所以唔使同情佢

奶共既後果

有幾隻五毛入咗嚟!

貪曾其實已經頂住中共殖民溝稀，唔係佢拖住你班友反蝗要提早五年!

吖 懂怕腳痛落台 , 當奴上場果陣 都好似聽過類似嘅說話

點解䆁起高鐵呀五毛？

解釋

條柒頭即刻笠水，屌你老母唔係好撚大聲話幾隻五毛入左黎咩？出黎講下邊幾隻

689 都有去過。人地年年都請香港去。 新加坡都唔係成員國，人地次次都請新加坡去，人地連大合照都影埋。

貪曾去G20談笑風生，689就坐半個屎忽, 成隻奴隸獸五毛狗咁，689同中聯辦一早就想打壓矮化香港, 消滅香港軟實力，摧毁香港人自信，以方便進一步蠶食控制香港.